放手？定還佢自由？

一齊左就嚟三個月，已經嘈過三四次交，嘈就嘈得一兩句，最大問題係冷戰，有兩次冷戰長達一星期，而每一次都係我先低頭主動揾返佢，佢冇一次有諗過揾返我氹返我，而今次冷戰又係成個禮拜，一如既往又係我主動揾返佢，但今次好唔同，佢對我勁冷淡，如果我冇主動揾佢，佢真係可以keep住唔聯絡，我已經不斷揾機會令大家可以好似以前咁，主動攬佢錫佢，但feel唔到佢都有心想攬下我，好敷衍，而且對佢嘅近況一無所知，好耐冇聯絡，一齊到好灰心，冇曬意義咁，好懷疑其實係咪仲一齊緊真係。雖然一齊左唔係好耐，但已經認定咗佢係我將來另一半，我應該點做好先可以回復返以前咁，定我係咪要忍痛放手，還佢自由？

感建分 仲有懷疑姐係溝通不足

3個月已經嗌交真心不如分手把啦

佢應該feel到後悔點解唔繼續單身

你有心佢都冇意啦
一齊搞到自己咁唔開心為乜
早啲割痛仲好啦

哈 又一pair準備分手 開心~

其實我都有諗過明明應該係熱戀期緊，但點解自己會搞成咁

即我錯？

其實真係唔知道佢究竟係咪真心鍾意我

開始拍到生不如死

冇話啱定唔啱嘅
只係你2個唔適合一齊拍拖啫

放手同還佢自由有咩分別？

on99

喊到諗唔清楚對唔住

傻女
我覺得點都要坐低大家一齊傾，講俾佢知你的感受，拍拖係遇到困難雙方一齊去面對去解決，而唔係你自己一個係到喊

分啦 認真

唔係每段感情都會開花結果嘅
早啲發現都係好事

其實有啲人係鍾意自己一個人獨處
即使佢鍾意你都好

睇到後面 但已經認定咗佢係我將來另一半
笑死
你幾歲? 一齊三個月就認定人哋?
你真係認定咁你問乜撚嘢啫?
佢都唔愛你, 你唔好癲啦